對聽日吹三百萬人上街，和理非有野想講。。。

其實我發現有個問題。。。

身邊朋友包括自己都係和理非，屋企人都黃，但佢地都話5敢出去。原因係好驚聽日好危險，走5切會被狗拉，冇交通番5到屋企。 雖然大家都好清楚明白係香港生活係咪都死，係咪都咁危險。我地都好清楚聽日係好重要既一戰，但佢地和理非始終都係對遊行極度不安，我同我朋友都被屋企人大大力咁屌緊🤦‍♀
其實咁既情況點叫到3百萬人。。。

其實對前幾次遊行既態度都係咁。
始終有一批和理非都係抱住好怕死既心態。。。知道一出去就會好大機會瀨野。
5係5想出，係好撚想出，但真係5敢。
咁可以點算。。。

不推文屌五毛 唔該晒

屌你老母五毛放負
又block一個
你睇住呀爺會清算你班五毛, 洗左咁多維穩費, 完全無撚用
五毛準備返去勞改

屌你老母！ 收皮啦。你對唔對得住近二千被拉手足。

聽日同我出街

做中国人就唔怕...大家都好怕咁係咪唔做？

我係真心愛住每位真香港人。
亦5係想出post放負,
見到有呢個問題想講出黎，
你地可以5鐘意
但係咪就可以代表呢個問題5存在。
你自己問下身邊和理非就知。
只係想大家知。
我知大家好愛香港，我都係。
憎共產憎5毛憎黑警憎政府憎港共，我都係。
就算你地罵我都都5會嬲你地
我仍會真心真意地愛香港每位手足

只係我想講出黎，有人睇到呢個問題。。。
5信既真係問下自己身邊人

我都屌緊我自己啊
我都屌緊我自己好仆街啊
但屌極都5會幫到件事
問題係點解決幫班和理非法剋服怕生既心理狀態啊!!! 我只係想求答案

我同我老母講撚左好多次，用盡方法說服，講前線班手足幾撚慘，香港就黎冇都要我坐撚響屋但睇咩撚直播。我自己都好痛苦
但真係克服5到呢個問題。

**怕死既心理狀態

我都有咁講
然後老母就話佢地會玩前後包抄，你就算出到黎俾你搭到黨鐵搭到巴士都不代表你安全，班狗可以上去派人截查你，無理由咁拉你。無聲無息咁捉你再融你條屍喎